假設全世界好似香港咁逼

假設全世界好似香港咁逼
世界人口約10000億人
（世界面積1.5億平方公里，香港人口密度每平方公里6700人）

假設全世界好似港島咁逼
世界人口約2.2萬億人
（港島人口密度每平方公里15000人）

假設全世界好似九龍咁逼
世界人口約6.6萬億人
（港島人口密度每平方公里45000人）

假設全世界好似天水圍咁逼
世界人口約10萬億人
（港島人口密度每平方公里70000人）

結論，香港真係好撚逼。

做乜鳩呀你

樓主想拎香港好逼黎打個飛機姐 我估

咁如果全世界好似地鐵車箱咁迫呢?

心中香港理想人口

如果
港島區人口密度10000人
九龍半島15000人
荃灣、葵青、將軍澳各10萬人
大嶼山20萬人
新界（除大嶼山、荃灣、葵青、將軍澳）1000人

Then
港島 80 萬人
九龍 75 萬人
新界 80 萬人
荃灣、葵青、將軍澳 30 萬人
大嶼山 20萬人

Total 285萬人

想叫政府，不要再鼓勵生育，同埋唔 好收咁多新移民。

唔好現在咁快就學新加坡/當年曾陰權咁，鼓勵生育。

澳洲、加拿大、新西蘭、蒙古就要鼓勵生育。

最好笑係新加坡，日本，香港，台灣，明明係逼到九彩的國家，政府竟然走去叫人生多些。

香港需要滅霸

因為唔生多d 未來就唔夠人供養班廢老啦